{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008667",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 신포항TITF카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約に関しては、車両番号と温水プールを使用するかどうかを携帯メールで教えてください。 ご利用日の変更後のキャンセルは払い戻しできません。 爆竹遊びや客室内でのろうそくの使用は絶対禁止です。 未成年者は保護者の同伴なしでは入室できません。 施設物の破損または毀損時には原状復旧と賠償をしなければなりませんのでご注意ください。 客室やその他の施設は清潔にご使用ください。 静かな休憩のため、過度な飲酒や騒ぎはご遠慮ください。 自然環境のため、生ゴミやゴミは分別してください。 人数規定を遵守してください。 席の割り当ては入室当日に先着順でランダムに割り当てられます。 キャンプ用の個人用品は紛失した場合、責任を負いません。 夜11時はマナータイムで、2回の警告の後は払い戻しなしで退室措置となります。 ペットは同伴できませんし、摘発された場合は強制退室措置となります。 使い捨て用品のシャンプーやコンディショナーなどはご用意しておりませんので、洗面用具やタオルは個別にご用意ください。 火災の危険がある風が強い日にはキャンプファイヤーを使用できません。 入室システム案内で、予約特典としてスパとワールプール、個別バーベキューをご利用いただけます。 メゾネットタイプの一軒家の客室とオーシャンビューの客室はすべて禁煙です。 売店やコンビニエンスストアもご利用いただけます。ペットは5kg未満のペットに限り1匹同伴可能です。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に必要な情報はありますか？",
            "answer": "予約に関しては、車両番号と温水プールを使用するかどうかを携帯メールで教えてください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルはできますか？",
            "answer": "ご利用日の変更後のキャンセルは払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室での爆竹遊びやろうそくの使用は許可されていますか？",
            "answer": "爆竹遊びや客室内でのろうそくの使用は絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "施設物の破損や毀損時にどうなりますか？",
            "answer": "施設物の破損または毀損時には原状復旧と賠償をしなければなりませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用方法に制限はありますか？",
            "answer": "客室やその他の施設は清潔にご使用ください。静かな休憩のため、過度な飲酒や騒ぎはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別方法はありますか？",
            "answer": "自然環境のため、生ゴミやゴミは分別してください。"
        },
        {
            "question": "人数に制限はありますか？",
            "answer": "人数規定を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当て方法はどのように行われますか？",
            "answer": "席の割り当ては入室当日に先着順でランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ用品の紛失について責任はありますか？",
            "answer": "キャンプ用の個人用品は紛失した場合、責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間のマナータイムについて教えてください。",
            "answer": "夜11時はマナータイムで、2回の警告の後は払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できませんし、摘発された場合は強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "アメニティは提供されますか？",
            "answer": "使い捨て用品のシャンプーやコンディショナーなどはご用意しておりませんので、洗面用具やタオルは個別にご用意ください。"
        },
        {
            "question": "風が強い日にキャンプファイヤーは使用できますか？",
            "answer": "火災の危険がある風が強い日にはキャンプファイヤーを使用できません。"
        },
        {
            "question": "どの施設を利用できますか？",
            "answer": "入室システム案内で、予約特典としてスパとワールプール、個別バーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室とオーシャンビューの客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "売店やコンビニエンスストアもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは5kg未満のペットに限り1匹同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 718
    }
}